lihkg就快一周年，連仔有乜活動搞？

包場搞BBQ 定 放題？
就算唔搞活動都起碼拍段片上嚟致個詞啦

卜體育館 搞會員比武大賽

修道船重出江湖

m記聚餐算啦

連哥出黎m記切蛋糕

又老麥...

正名為中聯辦連登

支持

不如一周年摺左佢

瑞和街

lihkg 48 総選